做咩都冇用

因為我最冇用

ok

call g 21800000

嗯